一人一個因爲係夢想就會被剝削嘅工種

記者、電台
你老味因為你對呢行有夢想所以人工有幾低壓幾低，工時長無問題因爲你係做緊你夢想嘅事

點解有夢想就等於要俾你剝削

公務員

飛機工程

醫生
護士

丐幫幫主

有咩夢想同點剝削法

你夢想係做公務員
公務員人工剝削

絲打係黃蓉？

如果連呢兩個都剝削嘅話 香港睇嚟無工係無剝削

佢地未做過其他工 梗係覺得自己辛苦啦

電競運動員

唔係好了解，想知詳情

咁係因為老細既夢想同興趣係剝削人地，冇錯架

夢想：服務市民
剝削：星期一至五每日返十八個鐘

電影
星期一至日任砌

音樂人

舞蹈員

舞台劇所有崗位

化妝師

我覺得我嘅人工、工時同我本身嘅學歷加埋，成件事係有侮辱性

地勤

你夢想係搵錢?

工程 it

睇到標題未禁入嚟已經諗起佢㗎